11月2日行動細節

有無？
唔好推無聊post

［戰略po］點解會捉到咁多人！

有都唔會係到講啦
越早講越容易死

又好似啱

分兩邊始開始定係全部由維園開始？

就算plan好晒要和平集會
對家有心破壞嘅 個plan都會作廢
都係be water算

而家暫時係維園集合 但仲等緊批不反 如果唔批應該會轉集合地點 但如無意外都係cwb起行

如果有backup地點都好，因為預左嗰日黨鐵會封，如果back up 地點分怖東區，中區同,就可以狼來了嚇到黨鐵成條香港封左

推

對準政權, 更細更分散嘅攻擊
(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

boycott made in china